醒未？要$1600 交通費先有3百蚊，其實係比沒貨客

今次只係美其名 比晒全香港姐

你唔夠數咪返多幾日工返夠千6蚊囉

咁又係

$1600 / 31日 = 51蚊

一般打工仔住得近小小返足31日都搭唔到咁多啦屌

你唔識搵份遠d既工
再唔係就搵多份兼職囉
做人要識變通呀

又ko到樓主

包呀

但係如果排除頭等羅湖落馬洲可能會有技術問題

我又真係夠1600 反而咁樣拎到300覺得自已好撚慘

邊到去邊到？

根本個政策係PR 玩意
根本正常人返工拎唔到3百蚊

水貨客就拎到囉